我覺得林鄭月娥有d似96-97既董建華

共通點,
1.d人唔like佢,但仲係蜜月期,民望唔汰低
2.經濟處於爆破前高峰,佢地都好樂觀,覺得經濟會持續增長
3.明知樓市已經cls,仲係咁叫人買樓
4.好多人陽奉陰違,好景時笑騎騎,逆境隨時放毒蛇

如果未來經濟不似預期,隨時步老董後塵

小弟大膽估計,林鄭會做唔足任期
因為我唔信中國呢個超級泡沫五年內會唔爆

腳痛aka無得連任->入冊->無得連任->

難聽啲都要講
當有人覺得會爆，就唔會爆

原來咁易控制，咁我長期覺得佢會爆先

中國未有咁快爆。
香港樓市可能會跌，但跌一兩成就會有支持

利：鍵盤分析師

樓價就算跌咪最多一兩成，都係買唔起

好多人儲左一筆錢等樓價跌

有D人仲以為得佢自己一個咁醒會爆煲先買樓

又大師上身